討論下香港點解越嚟越垃圾

政府俾一兆起啲垃圾島 起完又唔關自己事 浪費晒納稅人啲錢 佢用咁多錢 暗地裏要做啲咩 心照啦
我唔講高鐵有幾垃圾啦 就地鐵經常性加價經常性都壞已經夠垃圾
頭先仲要見到啲人搭巴士唔撚俾錢靜雞雞走去落車
唔好話我歧視啦 又係啲新香港人 無品到
討論下點解香港會變成咁？搵人答下點樣先可以令香港變好

唉

I